小弟文筆唔好但希望各位手足幫手寫詩以警示人

我先
警黑合作
中共快樂

狗鐵無情
賣港求榮

可憐民民
慘遭受困

沒有出手
都要被毆

橫批 be water be careful